[
    {
        "randomId": 599
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze aho urupfu ruteze urugori",
            "option_1": "Ingwa",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Urubumbiro; itongo",
            "correct_answer": "Urubumbiro; itongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rutondagitamugogo mugabo utuye mu ishyamba",
            "option_1": "Umuhotora; umuhoro",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_4": "Indarama",
            "correct_answer": "Indarama"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Icy'ubwoya icy'impwempwe cyagarika impanga mu mpinga ya Bwanacyambwe",
            "option_1": "Umwungu mu ncoce",
            "option_2": "Intembatembe",
            "option_3": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_4": "Amahinda y'inkuba",
            "correct_answer": "Umwungu mu ncoce"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Igiti kinini ruhumbanyoni",
            "option_1": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_2": "Ibivumvuri",
            "option_3": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "option_4": "Ikigega",
            "correct_answer": "Inkono ivugirwamo umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inshyimbo y'iminsi yegekwa mu mfuruka",
            "option_1": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_2": "Imyotsi",
            "option_3": "Ifi",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Uruhindu rw'indushyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Cyasamye kitaryama",
            "option_1": "Inkumi yiba",
            "option_2": "Isake",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Amata n'umutsima",
            "correct_answer": "Ikiryango cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutikanga yamaze ubwatsi",
            "option_1": "Urusisiro",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Imodoka mu muhanda",
            "option_4": "Urubwija",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nabusobeka ntiwabusobanura",
            "option_1": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_2": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_3": "Amahembe y'inyama",
            "option_4": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "correct_answer": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ikiri aho nicyo kiri i Burundi",
            "option_1": "Amazi mu muheha",
            "option_2": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_3": "Inda mu mutwe",
            "option_4": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Ipfundo ry'urudodo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabikire ubwiza bwako",
            "option_1": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Inzu irimo ubusa",
            "option_4": "Inyenyeri ku ijuru",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    }
]